【仲係唔知咩係足球】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMXLII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

朗

第2球比著牙蘭救左啦
講到撲波幾勁
辣殺多嘴狗

牙朗

好撚癲 Ajax 黑馬

我地有冇可能買到De Ligt

冇
去硬疤狗

將功補過

拎埋歐聯就可以話係阿狗拎歐聯了
我地拎埋歐霸就即係阿狗天下

祖狗個中場廢到呢今日

真
到依先輸執撚到

阿與阿共天下

de ligt有價有巿
大把選擇
真係貪阿狗係阿狗咩

講明去疤狗
去唔到就會去鍠

Fifa入面應該得

個van de Beek比人mark左未

暫時未

算啦 阿狗一件都唔會執到

祖記班友食晒豬油糕咁

個neres

條後防廢到

點解會覺得我地屌到一手西

阿積士個nigga龍都買得過

吹大左

埋門柒撻左

講真 就算比牙朗carry到呢隊蛆入4強都會豬比鏝

龍門用nigga=自殺

執到tadic

比人掟蕉無得避

龍唔洗買啦
第二門將來martinez

亨特拿

班阿狗又識拖返慢踢
真阿

Tadic誰估到係修狗走左更上一層樓

1:3 88

牙朗橙

呢隊阿積士勁撚過你呢十年阿狗

炸

試下起球場再講啦

話晒都荷甲班霸
咪當人on9至得

真
試下不敗先講啦

做領隊未試過起球場唔好話自己幾叻幾叻

搵到個球員賣到幾千萬先算

吊到你明

阿森納的客場戰績一直以來跟主場相比都有較大的差距，一則令人驚訝的數據很好地反應了這一點：

阿森納在客場的最近三次零封，分別要追溯到2017年（客場0-0戰平西漢姆聯），2018年（客場1-0戰勝哈鎮）和2019年（剛剛結束的比賽，客場1- 0戰勝沃特福德）。

當初比真歷仲傳會黎阿狗
而家真係不了 用波好似仲妹過沙卡

主場阿仙奴
作客有阿積士
阿字頭

意甲野都係咪撚信算

當禾地禮拜四生生性性就可以開鳩意甲狗波了

條友FIFA一直有八十尾，不過d祖狗屌到佢開花

蛆搵個快既都冇

個個運波伊禾比咁妹妹下

山妹留埋d咸濕伯父so

啲反搶慢到
仲衰過細爆
用波又妹過沙卡
防守更不如拖囝
唔明佢點係大會生存

成堆工兵

阿識玩出亨特拿撚狗

又開始射手比賽

講真我地都試過輸呢啲12碼
可比可唔比

var好撚正

咁鏝入決賽了

鏝利大戰

丙朗輸波踢人

4強對阿狗應該幾好睇
快上快落兩邊猜得

ajax

鏝真係穩過熱狗？

依場好睇了

主場真係食菜咁食喇

熱vs ajax , 利vs巴
熱vs巴
巴冠軍

蛆隊波用得呀朗但冇側擊快翼

兩邊要靠班工兵妹個波上去

藍斯去到都做唔到乜

咪燈啦

穩啦 起碼贏2粒出線
加時對雙方都攰

留返系阿仙奴啦咁

覺得痢唔會夠疤踢美欺當你70m後衛雪糕筒咁扭la

理撚得佢，鑤城聯賽炒9佢就得

仲要英超再對熱獌
咁睇落痢真係要奪冠

疤後防柒柒地

應該睇邊隊攻得入先

接連踢硬野
獌就算送分都要連打mma2次
所以鏝輪換真係要合時先得
唔係分分鐘崩盤

迪莊會幫邊邊

打小花一個

我地歐超盃打利記要小心

不 歐超係阿狗內戰

法老王返生 碧基死硬

標題串到⋯⋯

牙狗永遠輸我熱

歐超盃阿積士成隊正選應該轉晒人

得返亨特拿tadic呢啲

你老母就燈

阿字頭好波
輪流擊敗意甲一哥二哥
光榮

雲加

星期三我屌你老母呀

熱入一球曼城要入三球
熱歐聯 利英超

假阿

咁阿狗手足全體要縮返入老母個西度

拎歐霸都要深潛

成個夏天唔使上水

返埋聽日就放假

高普好撚勁
聯賽仲係一敗 教兩三年冇哂海鮮味
年年聯賽爭冠 歐聯又係
以前廢老雲咁多年做乜柒

球場呀尊重啦

雲加轉行做建築應該有人請

屌帥都吹大左

返你老味
星期五 星期六都要返

不敗有排丁

熱狗有歐聯
英國直頭要改名tim la

如果當年獌係打呢隊ajex會點

當雙工?

獌狗垃鳩圾 早幾日仲笑鳩十六郎

根本佢地自己隊波死好命抽埋對d咩薩克達就當正自己真係好波

宜家打隊無小白沙維既疤又咪輸夠四粒

摺埋啦垃圾

而家卡迪夫踢多場差2分 如果攞番車仔嗰3分都仲有得爭護級 而家都無咩機會

無 睇下遲啲有冇得補返...

De gea 輸3球都禁區外

俾黑哨累死
白禮頓隊垃圾好心就落番去

我地Leno 又然一場

鏝返主場打到佢爆菊啦

一起身見到阿j士晉級係咩玩法

咁我地係做左16朗好多年喎

上年對利咪又係咁講

ddg失既第二球柒到

壞咗

10比2都有喇

起碼入到波

頭先睇精華
小花真係好撚癲
獌又完全唔揾人跟死佢
由得佢派牌分波
到佢自己跑陣先有人拍佢太遲喇

屌連皇者獌都俾疤炒3粒
禾地對疤會唔會豬多次10-2

下年咪知

剩係睇上半場 牙fred廢到

藍>>>靴>>>比

買咗Ajax 穩穩地收錢

我地之後一定唔會偷到雞買阿積士啲幻幻
踢埋呢場一定貴撚到仆街

尋晚個正選陣有4個得20歲左右
個19歲中堅仲要隊長

呢d通常一拆骨就得返一個半個打得起
早幾年摩納哥又係咁

de ligt去疤
van de beek都應該走
neres琴晚場波哂左球單刀 唔係都好吸引
仲有個食炸糊既翼都見得下人
呢4件應該夏天就走
de ligt去疤既話 umtiti有好大機會走 睇下執唔執到

呢d真係we dont buy superstars, we make thrm

最衰之後愛狗應該唔打攻中
van de beek都唔錯

van de beek打攻中啲彈彈波勁到
愛狗唔會識用 而家會用攻中既隊好似越黎越少

van de beek
btw點譯?

雲迪碧
利申:鳩噏

難得放假又冇嘢做

今晚曼城晉級抽一位手足請我食tam

十卜

已經係我地既人

販民終於有少少貢獻

禾抽兩位

Denis Suarez's loan spell at Arsenal "hasn't been the best" and the Barcelona midfielder could be set for a move to Napoli, says the 25-year-old Spaniard's agent.

肯定係拿波利嘅陰毛 昆鳩你出丹蘇比佢驗貨

24

唔洗驗喇 送比你

內房跌到pk

躝啦

搵多幾個人陪我躝啦

埃及 贊狗ok?

咁走場狗呢

仲有件上年吹到好勁,今年冇哂影既多貝治

無人肯接

Kitchee is watching

我傑唔要垃圾

華杜斯可以踢傑志踢到入國家隊，我細梅一樣得！！！！

Who

選舉年呀牙奶

琴日係星期二都冇人關注牙奶統一意大利

全城中伏

細梅打港超踢前鋒刀得啦

德甲會有球隊要佢

泛民狗都不如

比個機會佢黎阿狗挑戰自己

個個掛住老鼠統一左ipad同賓妹

天作之合

細梅應該撩下啲英超中遊要 沙高當年都賣25m

當人白痴

乜都賣
有無咁多錢補位先
最重要有無勁人肯黎

細梅後備黎講都ok啦...

走場狗唔會肯做後備啦

做後備右閘

會有人想做後備咩

贊仔

梅迪薩卡表示阿仙奴有力贏歐霸盃

阿仙奴在歐霸盃8強首回合以2：0贏拿玻里，舊將梅迪薩卡說球隊有力乘勝追擊，爭取捧走賽事錦標。

阿仙奴季尾仍然有機會爭歐霸盃，如果8強次回合闖過拿玻里，4強對手將是華倫西亞及維拉利爾的勝方。

梅迪薩卡說，8強首回合阿仙奴表現出色，有機會殺入決賽甚至爭標：「首回合不失球非常重要。次回合作客拿不勒斯一定不易踢，但球隊目前狀態很好，有力為英超前4及歐霸兩中目標踢出水準。」（）

呢個例外

Fm都未必買得起

一個人唱k正

拖呢

Fm好平就買到

琴日自己一個入戲院睇柯南

返六日唔撚易

miss綠日子

Cls 阿積士會唔會贏到尾 牙朗都贏埋

Fm 好平炸

過到我鏝先算啦

我刀由星期四放到星期一

Ching生產力😏

睇你fm幾囉, 玩返17

五毛死全家

我玩19不過未試過用阿開局
通常玩下遊
一開局就被電腦控制嘅班霸搶咗

佢係保安廢中姐

試下用阿開局 做得勁真
主場輕鬆屠巴塞5:0
作客輕鬆輸般矛6:1

叫主席bump水永遠唔bump 連贏兩年英超 到下一年輸到仆街 話唔bump水就辭職 即刻叫我辭 屌佢老母

FF有個多毛老婆

經典重溫

寧願你死好過綠日子死

入咗高安基ai落去

英超真係難玩

第一頁搵唔到阿PO，on99

屌你老母

24了

冗員時段都死

Only five players have scored against Marc-André ter Stegen in a #UCL knockout tie at Camp Nou:

⚽️ Fernando Torres
⚽️ Mohamed Elneny
⚽️ Edinson Cavani
⚽️ Edin Džeko
⚽️ Lucas Tousart

Five goals in 11 games. 🤹‍♂️

Like u

勁過妞亞條濕鳩

打緊機呀
內房跌到pk無心機9up了

做緊野冇時間9UP了

未爆嘅

屌奶星，班傻閪groupmate聽日present依家先話轉題目，仲要我已經做晒自己個part

訓午教唔想9 up 了

Next post topic Happy Birthday Mustafi

thanks and goodbye mustafi

抵啦

Happy birthday and lan la mustafi

有無買wwz牙

未買，唔想食炒價

APEX forever

ps4

咩叫足球? 曼聯話比你聽咩叫足球

咩叫失球? 曼聯話比你聽咩叫失球

leno 值得做德國第三門將

比件Trapp阻住晒

ddg 呢球真係好柒
搞到班獌狗要佢 lan la

迪基亞都要躝？

董之英 Goal

冇迪基亞佢地喺中遊沉淪緊啦

cls

有啲獌狗話ddg由續約事件後變廢
明明今季都仲係要不是ddg

系牙

去植髮

去緊旺角場撐我埔

狗黎

馬明

依家食個mgay加大刀要40幾

食tam好過啦

連續食左5餐 驚左了

對輔大班學生都輸就巧笑

Ma Ming

要做晚市，不了

咩工黎 問得咁雜

愛回家主題曲

何以見得

變咗咩野 唔係屋企

轉左？

mute左聲

咁正

Tam都幾貴下（性價比）

唔係掛

真CU牙

各位Ching

千祈唔好入工程

除非好鍾意做狗

大學畢業生為何不應從事工程 - Q&A 合集

數理狗
喺香港唔做工程咪又係做會計

返唔撚到轉頭

政府工係唯一逃生門

唔係Poly正咩

藍斯投祖記前體驗「意式風情」

【Now Sports-體育】艾朗藍斯今夏才會自由轉會到祖雲達斯，不過周四就可率先感受意國風情，於歐霸盃8強次回合作客拿玻里。

28歲的威爾斯球星艾朗藍斯（Aaron Ramsey）於今夏便會自由轉會到祖雲達斯，因此這個歐霸盃將會是他為阿仙奴爭取的最後一個冠軍。最近藍斯狀態大勇，過去6場比賽中有3個入球，贏盡口碑。

阿仙奴於歐霸盃8強首回合主場以2:0擊敗拿玻里，正是藍斯為球隊先開紀錄。藍斯說，「我們在首回合給了自己一個很好的機會，現在最重要的是團結一致，希望能熬過8強。」

藍斯續說，「他們已經證明自己是一支優秀的球隊，在意甲排第2，所以他們是一支強硬的球隊。從幾年前開始，我們就知道他們是一支強硬的球隊，而且要在這個地方取勝很困難。」

圖片來源 : ©AFP

其實poly真係幾多靚女

屌你蘋果又有新片

True

😂

Gerard Lopez (Lille chairman) on Arsenal target Nicolas Pepe: "It is certain - he will leave. He has moved into a price range that we can not afford anymore. There is a career choice to make for him, I think he will have the choice." [Telefoot] #afc

都話唧牙膏架啦呢間仆街公司

馬來西亞？

但係老鼠琴日認哂又冇講話唔係一齊落車，變咗條片冇乜價值
最多話佢講大話，咁清醒提條女放好電話唔似飲醉酒

間間都多靚女，分別在食唔食到

冇料到

倚天

tvb？

Yup

我上網就追完

呢幾日返工太忙，冇時間睇
睇到42

毒果應該諗住佢地話落車散水先放
點知佢地乜都認曬

爽埋有冇做3粒鐘嘢？

雲加=王重陽

子普=成昆

Me=華山派果條侏儒

屌唔記得睇got

係人都知蘋果鐘意jit牙膏啦

女王同個麻甩佬扑咗嘢

一開始個𡃁仔lord最尾變咗藍眼屍

New York Red Bulls are interested in making Thierry Henry their head coach, Sky Sports News understands.

@mk

Team news: The latest ahead of Napoli (a)

Denis Suarez
Groin. Stayed in London for treatment.

Hector Bellerin
Left knee. Continuing with gym based rehabilitation and strengthening post-surgery.

Rob Holding
Left knee. Progressing through end stages of gym rehabilitation and conditioning.

Danny Welbeck
Right ankle. Started on-field rehabilitation, conditioning and ball work.

Dso又後備都冇

未撚睇呀ching

成集reu都無乜重要野

又白白出糧

We r so rich

Bild says Demirbay has a release clause of between €20-30m and claim Arsenal have shown interest.

冇配音唔玩

又邊撚個黎,今次我都唔識

好似係賀芬咸攻中，都係睇過人玩FIFA用

原來依家立法會流會都可以即日復會

真係冇撚晒用

Ok架 幾正下

算撚數啦

笑死

同你個臭雞女神比邊個正啲

Ronaldo has never won a Champions League without a Welsh player in the squad. He had Giggs and Bale with him when he had won the Champions League previously.
Reason why he is desperate to link up with Ramsey at Juventus.

好撚mean

拿,大家唔洗擔心啊,
我岩岩收到風

臭燒正啲

Rob Holding is back in training.

牙頂

最尾頂波果個係邊個on9仔黎

有配音一定好撚正

笑什麼,你咪又係幫人養便宜仔

啱啱同頭女食完粥底火鍋

件波衫係咩號碼？垃圾plan睇得360p

應該係馬伕

馬伕

@OG

膽固醇超標未

On9
Ronaldo has never won a Champions League without a French defender in the squad. He had Evra and Varane with him when he had won the Champions League previously.
Reason why he is desperate to link up with Kosicleny at Arsenal

一啲都唔好食,同樣都係垃圾食潮福冇咁嬲

咁而家牙朗係咪黎阿狗先

Ok

阿狗之前放走既高潛幻幻龍門,就黎升上愛狗一隊做後備龍
João Virgínia | 19 year old to be promoted to Everton’s senior squad, second choice goalkeeper for next season

其實馬天尼斯都唔差 不過leno咁後生 不如好似車仔咁搵啲卡巴尼路 舒華沙做後備算

我地咪有牙間做後備

都掛靴啦

咁係咪藍斯去左狙，c朗一定贏到歐聯先？
係既佢直接去威爾斯聯賽啦
D媒體最撚on9既係夾硬將d無關係既野拉埋一齊講

有美斯，不過呢件葡萄牙仔好似係幾有潛質

=.=

玩阿仙奴好易俾人炒魷魚，
SM好衰，你打得順打開一套戰術佢哋就會要你狂輸，直至搵到第二套戰術可以打起返。
通常嗰個真空期就係俾人炒嘅危險時期。

FM不嬲都係你話辭職佢就叫你走連續幾年拎晒所有冠軍都係咁話

我都係想要多少少錢加人工留人姐

matt macey

Arsenal have registered interest in Hoffenheim midfielder Kerem Demirbay (25).

Demirbay, under contract until 2022, has an exit clause between €20m-€30m — a sum that #AFC “would have no issues paying.”

Demirbay has also attracted interest from Turkey. [@BILD]

Kerem Demirbay this season 📈

• Games: 28
• Goals: 4
• Assists: 8

Demirbay is also a former German international having been capped twice in 2017. He scored once for Die Mannschaft in their Confed Cup winning run that summer.

#AFC

南德意志報：拜仁將與阿仙奴、車路士展開對阿積士攻擊中場Hakim Ziyech的爭奪戰，歐洲媒體普遍報導該球員的轉會費將在3500萬歐元以上。

最慘一炒咗 育成咗幾年d幼幼就留返喺到
你就自己搵工

42J勁啊

等睇鏝反cup

DDG: 我係一個壞左既人

有預感熱狗會晉級

PSG

We out ‘ere in Italy - and here’s who’s travelled 🇮🇹

🏆 #UEL

無咗靈魂

屋企有大曱由

打死佢囉

火攻！

水攻

其實第一同第三球都冇得救

搵唔返佢出黎

第一球係衰楊格on9,喺左閘位左吸右吸唔肯清,跟住比美斯搶走個波先有第一球出現

I know that feel

鏝

d曱由真係好撚醒目

純講最後一腳

冇D蘇同瑞士廢老

純講最後一腳
咁ddg一定柒頭兩球
第二球唔講
第一球近柱位有人封射線
佢守遠柱落地太慢

輸錢了
諗住然硬拎冠
點知

起腳前冇遮冇擋好撚開揚架喎
呢啲波好難預早比反應

千萬不要選擇土木工程

Say no to engineering

可能係張圖睇望似封到
但ddg禁區內守波腳擋真係好勁
柒一場又比人屌到反艇

同蛆一樣仲未贏到firm冠軍嗰場

上場有板你睇
依家擺明車馬番主場先拎

學埋蛆d衰野

蛆都可以話為次回合留力

睇開REDDIT 又BLOCK 咗
有無手足有其他link

熱狗同鏝件衫隻色咁似

b 施華咁快黎料

撐哥狗了

250真係痴線 今季啪藥？

快到

咁快1球
我鏝似炒熱

丁力

垃圾熱

g持達子同光頭佬

勁到呢250

大家睇到未
一隻正常左翼係咁

哥狗手下真係勁

如終係美斯,大部份龍門都會遲一下先比反應,
否則的話佢到最後一秒都可以轉向射另一邊

今季finishing都勁左

又係son

好撚勁

要對攻了

屌son勁撚到

泡狗

嘩屌又係泡菜狗

艾達臣比人fake臭哂咁

依場好睇

屌痴撚線波

亞洲二哥

一唔出費蘭甸奴就中門大開

鏝生性呀

ToT 又贏

玩撚完 垃圾鏝

咩事呀

...

屌西了
要3：1仆硬街了哥狗

又入...

冇得追啦 3球

四強疤熱利真阿⋯⋯

屌你老母.....

痴線

son cls

鏝專心聯賽啦都係

鏝要崩盤

根度簡完全做唔到費蘭甸奴既作用

Nba 2:2

kane一唔係度

好睇到 痴線

屌 呢場做乜鳩呀 夾份打假波呀

屌場波做乜鳩

入球show

打機咁打

son世一冇野講了
熱狗

中龍就有

10mins 4goal 打fifa都未必成日得

痴線波

屌你打到好似nba咁 你入一球我又入一球

踢緊fifa19?

兒子勁到。。

入球大戰

痴撚線

屌你老母咩波黎

半場2:2 50倍
可能仲有波入

cls波假到

勁撚白痴
睇左d乜

和其他

上呀光頭佬

有冇條順d既link

哥狗搞咩

footybite下面果排flash順到

乜撚嘢波黎

兒子生性病母倍感安慰

fifa波

假波

NBA

我到底睇緊咩

bwa可以接dwa班

屌son好撚勁
下下都好有威脅
今年英超最強翼之一

聽晚到阿狗好似鏝咁比人極速整兩粒

自由龍

有冇手提電話link, 嘈醒左條女佢發脾4

法國呢到啲手足真係好好

施華都係有頭毛型啲

波圖屌打痢

今晚啲賭仔針左好多

又入

250 入球騷

屌好好睇

又入，會唔會半場7＋

半場32 125倍

又丁力

00 wor

正

Cls波

入到波未呀波圖

kdb咁通透

痢讓平半

屌脆狗真係好撚廢
拍得住走場

kdb個出波教材

英超最頂尖翼對決

丁力呢下靚

真係好撚癲兩邊d翼

bwa 一引三再放好撚癲

哥狗今季戰術，兩邊落底轟個中低腰波出黎中後柱接應
只能講人地慣左望尾柱出波

點解哥狗可以教到250咁勁

我地有2&b

250去阿狗只會變2&b

教到佢勁有紀律

呢場好睇到我包蝦條隨時捱唔到半場

依家250少左帶波 反而射術捕位勁左

D人成日話哥狗淨係識買貴價球員
你睇丁力就知哥狗堅有料

試下過黎救阿狗先啦有料

曼個場做乜

拿樸迪今日果種廢

隨時伊禾比變兒子

歡樂波

250都成到才
iwobi一定得

痢又黑

教到我幫佢含撚再集資買起阿狗永續佢啊

贊狗都變walket

普捷天奴想幫腳撈返個波

阿叔變迪布尼

頂級翼 好想要

Danny rose Laporte 今日鬥廢

丹狗竟然比b silva食住

黑碧變阿古路

買左波圖盤

Jump

黑人點變白人

Bwa 狀態好起上黎好勁

健康的kane很重要

你問Michael Jackson

隔離果場mane又打人呢件nigga

1:1完場😏

又啱

文尼同法賓奴都係冇品狗黎

Kdb 同件力架咁撞一撞，有事既係件力架

原來另一件黎，sor

法明奴都係

成隊痢狗都無幾個好人
獌熱粗暴就mma 佢地就叫熱血

Neres一定做到頂級翼

我地成隊係咪得拖有資格喺曼城踢正選...

拖都冇

衰啲講句拖都係後備

alderxxxxxxd come ars la diu

比你講一講乜機會都冇

例子：二乃

拖打傳控波好普通下

咁獌熱仆街好多既

咪玩啦伍寶 有某幾個正選要做b隊都勉強啦

屌呢件垃圾同隊長比都冇得比

應該去獌啦

熱狗傷一件

Espn: deligt 80m to bar

哥狗教可能踢到呢

好

出老撚土

快手傷撚晒
阿里孫狗一齊斷腳

點解俾張黃佢

Time wasting

唔緊要啦都出局

then 烏滴滴 40m to arsenal

阿狗撚比得起40

冇錢 先借後買ok?

兒子真係好大威脅

先借後買

呢下係乜野角球來

哥狗半場屌下班後防好嗎

得架 不過deal完再講價最後變險簽

son勁撚到⋯⋯

兒子生性

39真炮灰

未見過亞洲人咁撚勁

勁喎⋯⋯比哥狗教一兩個月一定超勁

鏝啲波做乜鳩斷到咁

拉樸迪今日細梅上身

我地兩個而家都係牌面上最有可能做炮灰

呢個真 星仔靠食腦+體能 中村都係死練罰球
咁撚全面既真係第一個

星仔同木村都係本國踢起哂先出國
兒子好似係由細就外國訓練

1先係
4同5呼聲最高

1-3 = 炮灰串燒，
而家係睇神之一手定係食戟之靈

ToT入四強

好似傳話去祖狗

同武磊奶鞋底都未夠班la😂

其實係

又係祖狗我地最後應該簽入法乙幼幼

祖狗放rugani

睇好iwobi過一兩年勁過son

Rugani琴晚災難
轟接貨啦好嘛

屌你老尾狙狗留番啖好食比我地好wo

R聯播小花偷ddg薯片食個廣告真係好撚諷刺

比rugani你

練好佢d九流射術先啦

鏝發生咩事
而家先起身

兒子過人快佢咁多

兩邊龍門打閃避球

笑到上半場都唔知睇乜撚

兒子係冇咁花巧既 一推就射你
Iwobi又通渠又左搓右搓咁

我就係笑到嘈醒左條8婆

一兩年炆D 十年後啦

到時兒子36 2&B先32

唔好比熱狗出線啊屌

牛尾巴

兒子

差d 反cup

甩哂波都要踢鳩牙路一腳

又-dd

咁都唔入

牙路死去既問題真係幾嚴重

屌又-dd

好想要kdb呢啲球員

有傳有帶有射術既中場冇幾多個
法比加卡蘇加藍斯就得

幫幫手做低兒子🙏

熱狗差啲

好波阿古獸

kbd...

Yeah

鏝出局既話戰犯一定係拿樸迪

阿古獸呢d窄角勁射好撚勁

網都射爆cls

反cup了

阿古路

好撚好睇

熱狗

走啦熱狗

阿狗路，阿積士

kbd今場不得了

應該唔會了

Kdb仲要守埋波

英超射爆近柱：
1 Agger路
2 拿卡

費甸出埋

拿卡都係一時時既姐 差起上黎波都射唔中

鏝對阿積士一定好睇到爆

呢隊鏝組織有全盛疤狗八成
係差個無敵美斯

鏝對阿狗應該幾好睇

屌人地kdb d地波傳中質素有保證
我地唔係下下比人block就傳到錯撚哂

係，同巴西打德國一樣

我地出波最勁果個係叫做高拿仙歷

😍

Mk

早兩場d timing錯到離哂罩
不過真係算最好果個

mk都ok la

十場得一場好波
坦出親地波都有威脅

中波有兩種尺度

阿古獸勁到

熱狗要mma了

覺得阿古獸開始冇力

依家我廠上晒力，酋長打鏝有得然

歐超盃見啦

屌 老蘭都入到波

屌

韓狗上撚哂身今場

屌鏝玩完

崩盤了

on9鏝

垃圾

VAR做野啦

中手 但收到好埋
點計

Var la

VAR

若果真係中手就梗係唔計啦

有冇顯微鏡

仆街啦 鏝仲唔禁制

屌！

黑到 唔中手先之後點撞褲呀

拿樸迪條on9

鏝bye

仲有機!!

今場三個錯誤

鏝撳制啦

唉

唔係酋長實輸硬

VAR根本係一樣黑 扮野睇一睇之後一樣係球證話晒事

隻手入波都計啊而家

哥狗好地地換走silva 做咩

前足

意假證明咗啦

冇撚哂力喇

其實佢咁逐格播仲難睇到 反而replay睇到手球

熱狗4隻腳

根本最應該換既係根度簡

係 其實可以仲黑
VAR岩岩出個陣 拜狗對多仔
拜擺明越位睇埋VAR都計拜入波

電視重播見到中手先打髀
var畫面停頓啲位有點奇妙 同重播個感覺唔同

我廠主場都4:2熱狗，曼城防守廢到

間房可以set normal replay,
之前WC見過唔係逐格睇

出sane啦屌你老母

正路係應該根度簡out 然後sane入
bwa打中中

轉守為攻啲波全部佢分，換左佢下下kdb走返防聿位攞波？

前面邊個攰就換走 出sane衝下啦

Sane好慘

哥狗呢幾場on99

講真成條中前場既都打得好
係後防碌鳩咁

Var好似直接撞大脾

揸住呢手牌唔係砌唔低死熱狗下話

sane換拿樸迪啦

mendy又係廢

冇walker咁爆得

如果有得normal replay真係要俾球證睇埋

一早出廢蘭癲奴同sane啦戇鳩哥狗

公司佬還好啦，拿鳩成個黃心穎咁係男人都入得

jason張

阿古獸入撚左啦

但佢個var角度咁撚樣好難睇
龍門口影入去個角度易睇好多

其實應該set多幾個angle

哥狗打歐聯真係

歐聯哥狗vs阿狗作客

兒子有種入多粒

癲奴殺低多兩件都好丫

希望下輪熱利互咬，最後阿積士冠軍

下盤？

哥狗夏天100m買de ligt

阿古獸可唔可以好似拎第一英超咁絕殺多次

猁打疤
阿狗打熱狗

曼城都叫踢得好好 進攻路數又多

真係輸後防

無高波其實幾慘

要再課金

Sane一早應該出啦屌

疤狗80m deal jor, contract concern only

課左條後防仲唔夠

其實係
遲遲攻唔入第二粒
輸果球角球個龍門又on99走出去

250勁到

5:3

課撚錯左，買左件敗家仔

甘賓尼個位要換
老了

油王癲起上嚟課晒成隊都得啦

手球冇得講啦

晉級既話250 同 kdb

呀！！！！！！！！！

經典今場

屌呀

Offside

丁力真世三

屌你牙

炸呀屌你老母

無了

完

完了

哥狗慶祝 肥普死狗樣
屌你越位
有無咁戲劇性

拍戲牙而家

哥狗炒得

阿狗welcome u

關鍵時候pccw屌你老母

好睇過安心

冇錢比佢玩

送角球果下

屌 今場真係刺激到

熱狗咁撚好命嘅

Dllm球手球又睇唔到

希望阿積土生生性性，同姓光榮

歐聯阿狗應該會開心

曼城隨時崩盤

阿狗

咁既班費入四強
MMA普係堅抽講真

冇兒子輕鬆打

死好命熱狗

少睇曼城 根度簡都幾無用
定係今場先係咁

熱狗爭R冠唔好爭前四啦

鏝爭英超唔好豬比猁牙

無son 無kane

點解無

kane出返黎屌打阿狗

下季先啦，收咗咧

佢後備成日有貨交

黃牌停賽

拎夠黃停賽

轉守為攻彈彈波都有
唔算太差 7分到

如果佢今場叫冇用,我地成條中場可以執柒左佢
手足你唔係少睇鏝城,你係少睇波

聽日就我哋拿玻里出場

丁力雖然越位
但cup果下冷靜到仆街

鏝油王不如請多個領隊專教歐聯啦

岩岩拎左黃,首回合停賽

歐聯決賽疤熱就好笑

傳控勁過哂我地中場

如果係咁 小花可以買定棺材

隻son勁撚到
同埋真係早啲出sane

疤輕鬆拎冠

歐超要阿狗內戰了

哥狗課條後防唔係為守波
為左就踢法

收皮啦

希望四強就咬走隊英超先，費事兩隊入晒決賽，谷住條氣咁睇

transition, 分波, 停波, 現位幫波, 周撚圍都見到佢

分組賽唔係呀大佬⋯⋯
正如我琴晚講⋯⋯你地睇到鏝咁撚定

阿積士熱狗55波

15m
係傷得多要錫住用

阿積士對疤狗

阿積士專心歐聯得啦

賭仔針哂

佢d遠射食晒屎咁

本來FINAL係鏝VS疤戲碼幾好
而家變左熱狗/荷甲是旦一隊入即刻低質左

其實咪仲好
熱狗要分心打歐聯
鏝城又可以專心打狗

屌你老味咁都要試下架啦, 最後十分鐘成班死熱狗塞哂係三閘線對落

好想試AJAX

希望利狗4強斷返幾隻腳先

成隊鏝今場遠射都食哂屎
btw好撚憎哥狗手下隊隊波打逆境波果時都搓搓搓

今場贏普帥，兒子

係
Sane要一早出
B文迪傷好未有態就一早收皮啦

阿狗入啦

鏝城後防同中前場差兩班波

打橫成排熱狗封死哂

阿積士好睇啲啦

唔通冇左閘咩領先一球點會換走後防

走盤牙

鏝似要崩盤
哥狗下季完約？

唉，未來入四強
真係好sad好唔開心
最好佢之後聯賽輸撚哂打R霸，歐决又飲恨

麻煩鏝城下場大大力懲罰熱狗

佢地冇哂左閘喇,出DELPH博比人中出咩

但已經係所謂世界最貴後防

熱狗對阿積士冇son?

冇一場

1st leg冇

擺明唔係為防守
係為踢法

現家洩左道氣 好大機會輸埋

解決唔到間歇性爆嘅問題

熱贏歐聯我地系米可以深潛？

崩盤比我利重奪英超了

根本冇人識射, 本來最識射個件唔訓而家都少左好多CLS重炮
可能係哥狗打法問題

希望鏝發威聯賽片低熱同獌

而家都係

好睇過戲

我換個AC再上波台

Kdb都射得
不過哥狗都應該唔主張

好難搵到個兼顧到踢法同防守都勁，曼城買到雲迪克就好

可以解散隊波

阿積士有能力嬴冠軍

都認得啦

好驚阿積士班𡃁仔比人踢死

決賽阿狗vs猁

小花今場都攞唔到就去死啦

禾地拎歐霸 歐超再贏就可以上水
然後下年要贏歐聯
咁就可以做返馬撚

入決賽之後輸波星散
06年阿翻版

阿狗vs疤=疤驗貨

我有4個AC, 有2個到而家連POST都未撚回過

但其實今場出既甘賓尼派膠都唔係重金買番黎個批
真係整定

老婆狗次次講完唔尷尬果下勁

今期唔興反杯
希望聽晚唔好做8強唯一比人反杯既球隊

哥狗打親歐聯都柒

鏝城球迷洗唔洗屌你老母死哥狗

拿樸迪派左三球膠喎

真,好撚柒鳩閪勁

驚咩牙
鳩噏下又唔駛死

正路喎 首回合留力

可以咁講, 鏝狗唔係輸比熱狗,係輸比拿鳩

哥狗黎教牙犬啦
最多唔要歐聯 本土三冠就ok

只要某會然唔好買佢

而家唔係馬撚咩？

打熱狗都夠膽死留力，今場又唔出sane

啲人自爆 哥狗都冇辦法

兩個都好唔掂
我地k6 papa都完封son啦

拿樸迪派膠x2喎
好似50m

場場都唔出sane啦

哥狗年年50m買人都幾肯定碌柒

佢首回合博到一球作客入球 今場都唔洗咁辛苦啦

SANE應該躝了

哥狗似崩盤格
痢撚要拎英超了

今場仲票chur到咁
會唔會聯賽收埋皮

Come

come牙犬

熱熱熱獌

Iwobi換

而家反而熱狗個賽程對佢地歐冠極有利
真係估唔到

打個和都好咪撚比熱狗攞3分

iwobi換

ok

星期六場波鏝應該會小勝
繼續贏 小勝
然後對獌就一定拎3分
獌唔會想猁拎英超

係去都唔去你死阿狗啦,貪你踢歐霸星期四唔使諗去邊到食飯咩

唔想還唔想
前4同痢拎英超

其實熱狗個陣傷下傷下殘到不得之了

熱都chur盡啦

搞手只求打個和

不過講真 獌邊有能力拎3分呀
拎1分不如送3分比鏝 到猁拎到英超就一世抬唔起頭了

鏝城自己柒 後防派膠
根本呢場係要大炒

球迷就唔想啫，球隊點都會全力打爭前四

點都出盡力
獌輸左依場幾肯定無前4

其實第二同第三球都可以唔失,即係呢場起碼要炒4:1

要嘈都係球var

蘇狗流住獌既血 世仇 你話佢會點揀
最多我幫下哥狗 場場買佢對家

熱刺值得晉級啦 衰啲講阿記邊有呢啲波睇 仲要係作客

原來kane先係毒瘤

熱狗個軌跡咁撚我地06歐聯

起球場
陣容最齊腳
cut budget
已經入歐聯四強

熱狗都屌柒佢
一出kane成隊瘋狂做波比claim

你入錯post?
熱狗點都唔值晉級啦

覺得幾似
但熱狗從來都無盃

寧願佢健健康康

入決賽輸比疤
然後……

似就好，跟住就星散收皮

熱刺

鏝隻拿樸迪

熱狗從來都無盃邊到似

去熱狗post啦咁你,
阿狗角度佢踢到曉飛我都想佢墜機架啦

個結局更似阿狗

冇入錯 論表現真係值嘛 呢度有邊個想熱晉級

呢度邊有人會叫熱狗做熱刺

聽晚到阿狗出局

牙犬真係多雜種狗
又熱狗又獌(包皮)又轟(淚b)又鏝

聽晚輸3:1

想佢分心都可以算係嘅

兒子食撚左禁藥咁

利熱歐連決賽
阿車歐霸決賽
歐超見啦死利狗

尊重啦熱狗從來都無盃邊有對比

都幾難唔散
隊隊豪門都要執過隊波

輸3:1都ok既

兒子俾鍠買起啦

疤阿歐連決賽
阿車歐霸決賽
歐超見啦死阿狗

唔係話過拜仁？

歐超收視新低

唔撚信熱狗過到阿積士

大家都係9吹

到時阿狗拎歐超
阿狗拎埋世冠
阿狗天下

話說波圖2閘唔差

同阿光榮

son唔會唔躝
啲隊友個個都會話走
得返班英撚陪佢

黑店勿光顧

黑店不了

係呀阿字頭大晒

阿膠補血氣

你邊到嫁?
我阿狗!

我開下個po

咁你唔幫手推爆佢?

Telles打機好勁

你個腦同你個名一撚樣
都係坐閪住左

講真 長買鏝對家
幫幫鏝拎英超 唔可以比班猁咁強氣燄

你收皮啦

同姓光榮

打機比狗都好勁

聽晚出到線既話
仲要打賓菲加
我唔信法蘭狗晉到級

我打pes羊啲把握力同現實一樣咁廢

真係好撚勁

我哋打西班牙狗

是但啦點都入決賽

唔係華西咩